我絕對相信前線o既決定

我絕對相信前線o既決定，但係做支援，食花生，體能唔好o個D，企後D，企鬆D，企散D，而家前線散水，好多時畀後面塞住，變相你跑得幾快都唔夠黑狗快。
安全距離起碼要有 500m，set 好一個 road block 就退後 100m, 再 set. 唔好停留係第一層road block 度鬥磨。唔好將所有o野綁晒做 road block, 盡量將不同高低大細雜物分佈係路上，阻止狗狗衝刺。每次見到前線畀人拉，個心都拿住拿住。
BE WATER！
不割蓆！不分化！不篤灰！
一齊o黎一齊走！

不割庶 不分化！

問題係你真係要有決定呀，唔好見人企係到你又企係到

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

係，一定要統一前線個共識，你話有鬼我都信，但有大家都有共識時，有鬼都起唔到大作用，我set 完 road block 就後退 100m 再set .

次次話傾咪又係現場最大聲個一兩個講
好難有共識
一早製定計劃再實行番個計劃好過
有咩突發野都跟番plan行最好
現場決定七月到而家衰過好多次了

同意！！！！